考估題:今次RV牙災有無帶bra表演?

有=
無=

先生,NO 色情!